醫護真係要多謝林鄭媽媽

Mr. Siu : "呼籲立即全面罷工 只有3至5日救香港"